林鄭向國際公關公司招標宣傳香港作為全球金融、貿易和服務中心的獨特優勢，但李家超話香港已成為恐怖分子中心了，係咪平行時空？

政府新聞處繼2019年9月被8家國際公關公司拒絕合作後，再次於今年4月底公開招標，廣邀公關公司參與「香港重新出發」(ISD／OPRS／Tender／01／20) 的國際宣傳項目，旨在透過於國際媒體投放廣告、製作社交媒體內容及進行宣傳活動等，讓海外商人、投資者、貿易商及專業人士了解香港的經濟正在逐漸復蘇，及香港作為全球金融、貿易和服務中心的獨特優勢。

香港公關及傳訊業總工會認為港府顯然從未正視問題癥結，繼續沉醉於「被世人誤解」的平行時空中自說自話，妄想以公關手段化解危機，實為過份天真且不切實際。

李家超：提醒香港恐怖主義已冒起 引反恐條例可隨時凍包括外國企業及老闆在外的所有人士資產

李家超：提醒香港恐怖主義已冒起 引反恐條例可隨時凍包括外國企業及老闆在內的所有人士資產

要打壓：香港已經唔安全有恐怖分子好撚亂
要錢：香港好安全好穩定

結果兩頭唔到岸

如果Edelman 決定take part, 就出Boycott movement

自相矛盾之極致

你講就得㗎啦咩 人哋都唔信你

唔知有冇人做左整合
得REDHILL搵唔到TWITTER

Edelman
Facebook

Twitter

MSL
Facebook

Twitter

RedHill
Facebook

lol

推

我信局長